屋企人飲醉酒

老母忍醉酒 而家捉住老豆係咁傾計
係咁聽到佢係房講嘢同笑 啲話題又跳脫 聽到老豆都唔知點回應
btw好驚會有多個細佬妹

打字都鄉音 難啲幫你
忍？飲？

去監視佢哋

飲得開心咪好囉
最怕又爛飲 格又衰又嘈交又剩

飲

我係廳聽住 佢地一靜我就入去扮拎嘢

坐係佢哋中間

正解

佢好少飲酒 啱啱飲咗支半韓國水果酒就醉咗
this

好彩無春袋唔洗比人燒

川普加油 川皇必勝

講緊咩